真係好羨慕啲早死既人

突然有日死左 好似中六合彩咁 唔使再受苦

幾時死

有人訓訓吓覺就心臟病發死好幸福

想而家

真 好羨慕

細細個成日諗食咩毒藥可以唔會痛苦咁死
慳返安樂死啲錢

又唔好咁講 珍惜生命啊樓主

服毒自殺應該都會辛苦 嘔晒白泡咁

有咩好珍惜？

真，唔洗咁痛苦捱落去，未來又無咩希望咁

唔係冇咩希望 係完全冇希望

樓主不如講下有咩煩惱唔開心既野 講出黎可能會舒服d

呢d係幾生修到

講過好多次啦 冇用架

福氣黎

你估死左就一了百了咩 咪又係輪迴再做人 慘嗰啲可能做豬做狗添

其實你有冇係連登上講過

做豬做狗都開心過做人
利申唔信輪迴

mon得我咁實都唔知？

但做豬死得好慘
做狗起碼有人錫

關老母事/屋企？

做錯好快就可以畀人劏 我都想

只係俾你做流浪狗

畀佢累撚死

希望有人落毒毒死我

Gta殺到黑警
大把人籌到幾千萬比你
想死前可以做啲好事

緣份到都可以遇到好人家

樓主你不如睇下心理醫生

我唔要錢 黑警死唔死都唔關我事 我淨係想自己死

做豬俾人食嘅話，再輪迴都係要等到你成個身切出嚟啲肉比人類食晒，每一次都感受緊俾人咀嚼你啲肉嘅痛楚，直到最後一啖肉都俾人食晒咁你又要再輪迴，不斷咁樣重複又重複都幾慘下

好命啲嘅咪做人類嘅寵物囉，唔好命嘅咪要等俾人食囉

可以唔信，但我覺得做人比做動物係好啲

點解每一個選擇都係受苦？
輪迴系統整出黎就係玩鳩所有生物？

輪迴係等於受苦
輪迴呢一個概念，係關於前世今世後世
如果你相信前世呢個觀念，袖箭理解到一個人係可以有好多好多個前世，可能係200個前世，又可能有25個前世，每一世你做咗嘅決定都會影響你下一世，比如你上世可能殺咗一個人，咁晒佢就係做你嘅另一半， 雖然佢又爛賭又洗錢好勁，但你都甘心命抵俾錢佢洗，就係因為你上世殺咗佢今世要還返俾佢。還一個人係可以有好多方法，有機率係要佢成為你嘅親人或者愛人，因為當涉及愛嘅時候，人類會比較容易心甘命抵咁還俾佢。

佛教嘅觀念就係如果你要解決輪迴，就係嗰對誠心認錯，受五戒等等，去極樂世界等等。

簡單啲來講做人係等於受苦

咁點解前世做衰野 唔係前世罰 要到下一世先罰
下一世乜都唔知咪好無辜
今世做好事 又係要下一世先有獎 咁我努力黎做乜？

死亡遲早會來找你，無需過早搵佢

早啲搵早啲唔使再受苦

與其每日提心吊膽幾時死
不如自己定個時間

我唔驚死 我驚唔死咋

雲B 你出咗咁多po都吸引唔到連仔 tag你做自殺po

屌佢老母

報應呢啲嘢唔一定要下世先還，可能係10年後，可能係下一秒，犯淫嘅報應係最嚴重亦都可以係最快，你有時會睇到D新聞有人山上車震，兩個都可能係有家室嘅人出軌，下1秒就無啦啦猝死， 或者架車無啦啦跌咗落山，都可能係報應嘅一種， 呢啲報應就真係來得好快，所以千祈唔好同有家室嘅人車震，當然啦，其他比較冇咁嚴重嘅報應都有可能係腎結石，性病嗰啲啦⋯⋯呢啲就係長期折磨。

做好事就唔一定係下世先有獎，如果你係真心做好事，想幫人嘅，可能短短幾個月已經有好嘅後果。

既然你唔都唔係好搞得清楚你做人呢一世為左啲乜，我奉勸你就唔好做壞事做虧心事，做人堂堂正正老老實實。 雖然你唔信輪迴啦，不過到你去咗嘅時候，你就知唔知道有冇呢一回事。如果係有呢回事嘅，咁可能因為你今世老老實實咁做人，所以下世唔會有啲咩唔好嘅下場。如果係冇呢會事嘅咁咪算囉

仲有你千祈唔好睇唔開自殺，自殺啲人係好慘嘅，你自己都唔珍惜條生命，上天都好難俾個機會你下一世再做人。

睇黎我都要搵個有家室既人車震先得了
就係唔想下世再做人繼續受苦
咁我好應該去自殺

對唔住 我講漏咗 自殺嘅人係有好大機會即刻落地獄
你見到有啲人死咗之後屋企會幫佢做法事
係因為一個人死咗之後唔會即刻上天堂或者落地獄， 而係會變做所謂嘅中陰身，停留一段時間，呢段時間做法事就可以幫佢所謂嘅超度，投胎轉世，免除落地獄呢一個機會。

不過自殺嘅人多數係直接即刻落地獄，一個機會都唔會俾你，老實講你自己都唔珍惜生命，冇人會比到機會你。咁一下你身邊嘅親人朋友，放棄呢個諗法啦。

如果你係真係一個好慘嘅人，前世做盡衰嘢，你今世應該係生係一啲極度貧窮嘅國家，甚至亦都唔係做人，可能係一隻俾人長年累月折磨緊嘅動物，你連上網嘅機會都未必有。

珍惜生命啊，邊個人未試過去到人生谷底啊，咪又係企得返上嚟好好做人

落地獄都冇而家咁辛苦
諗到又輪迴又天堂又地獄 ff功力都幾勁

死不嬲冇乜問題
不過死之前可以做啲一直想做嘅事
去下旅行用哂啲錢先
好好享受人生最後時間

你講三個猝死？

已經冇野想做 連存在多一秒都嫌多

北歐是我們的死亡終站

好想join 但唔想做狗

咁做你想做嘅事囉
人生唔生存最緊要對得住自己

咪就係想死囉